(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

就係我

小弟搵左劉主席+新西泛民+田二少, 當然唔少得鄺神同契媽
我作為一個市區撚真係唔知點樣contact班鄉事派, 唯有搵佢地幫手啦
邊個唔去就係唔同白衫黑幫割席, 邊個唔割席就係身有屎, 係暴徒
所以你地班鄉紳識做啦, 點左條明路比你行啦, 如果唔係林鄭實用你地去轉移視線

全文:

推

幫手推一推啦, 寫左好撚耐

push

勁

哈哈，有意思

推呀, 起碼推到上蘋果先好停

可以睇到各人立場好野

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

借力打力

我同你睇法一模一樣
打住反黑旗邀請晒全部鄉派一齊參加
咁就唔怕搞錯人
唔關你事就行出黎

Send 埋比d 親共建制有冇得諗

有冇巴打可以上fb share/搵埋蘋果

手足

應該講埋連登班冷氣軍師唔會夠膽燒祠堂,而家唔關事果D村長應該都係考慮緊呢樣野

巴打好波

推上蘋果

究竟727係幾點鐘，邊到等，帶啲咩

一齊推

Push好波

樓主勁！有佢地去埋會安全好多

推!

公開信,傳媒搵鄉事派訪問

騎劫佢地支持獨立調查

好野

要揪出背後策劃同支助呢班有組織恐怖分子ge幕後黑手

推
佢哋出，唔使怕有人突襲
佢哋唔出，即係身有屎

為和平
反警黑勾結而推

Push

推！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

幫你fb msg 蘋果！

拉一派，打一派
巴打有D智慧

Agger

好波呀

G持

推

辛苦巴打

pish

寫得幾好

呢個策略幾好

借力打力巴打你好勁

侯智強同食力簡呢

應該搵人寫埋出師表俾劉業強

正！支持！

學共產黨姐

we connect

好波

Pish

其實佢地落場睇住咪一定安全囉
好簡單就解決到件事

共勉之
香港人人自己救自己

識玩，幫推

推，有腦

叫埋梁志祥睇下咩反應

PUSH

識玩
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
光復香港 時代革命

大大力推

要多d人一齊send!

拉一派打一派

幫推

緊係要齊上齊落啦

劉生，人地候生請我地飲水飲檸茶，你點睇

元朗係特殊副本
專心搞黑，呢個有大義好難spin
綁埋訴求上去人地就有借口
仲可以送埋子彈俾鄉事鬼打鬼
只要出黎果班贏我地就冇鄉黑呢個後患

勁 支持

我冇野講

搵埋侯強

方向正確

唔去即係身有屎啦！

唔識搵, 佢有冇email

勁啊

推！
拉一派打一派幫斯文嗰班鄉事拎光環

光復香港 時代革命

拉鄉打黑

不論藍或黃
反黑是道理

大家表達完訴求冇穿冇爛行完返屋企好冇

叫埋建制派既
一齊we connect
所以重點打黑

大力推

呢招智取
唔好理得唔得
試咗先

留名

要搵埋送水強喎

推到佢出嚟派水

好波，等睇佢地回應，記得每半日追一追
通知埋傳媒，逼佢一定要回應

Push.

搵梁金成幫手叫侯志強嚟
上次光復上水金金同侯志強食過下飯
之後仲幫手派水

借力打力 瘋狂推

多謝你
推一推

出師表

推推推

幫推，原來你真係出左

我覺得好有諗頭

迫人表態
閣下真係用心險... 唔係，係用心良若

比個頭位佢地，剪綵起步

Send埋比送水強？

Ok 推

正啊 有諗頭 支持

推 高招

推！

留名睇南邊圍第一個企出來

好兄弟

巴打醒呀

We connect

支持，多謝巴打

或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

推 辛苦曬

唔同地頭應該唔會應你
佢呢啲醒目仔點會咁易踩場

如果佢哋肯去就安全好多

而且可以話俾啲村民睇我哋係善意

劉業強等你呢封信好耐，佢而家就係等一個藉口比佢名正言順打摷何妖

佢facebook 搵到

up

推
好人好事

呢個諗法唔錯

反黑反恐

有料巴打

好文筆

突破盲腸喎巴打

ＴＨＡＮＫＳ

支持
咁樣更加empower我地

推到記者朋友睇到

辛苦巴打

推下

大家都好想何妖GG

用番大陸嗰招

Ho ball

推
巴打好有心

send畀全體區議會議員？

推呀

Ho ho ball

係條友可能陰陰咀笑緊

其實真係益撚左佢

推 有用既資訊

劉禪可能真係join, 唔係講笑

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大力支持

邀請埋 禮義廉 經民聯 新民黨等

G持 劉業強肯黎差好遠
我覺得佢肯都唔奇
何妖老母比人起墳佢笑到咁
侯志強上水都派檸檬茶啦

巴打
完全贊成，如果佢地肯出面兩邊都會安心好多

光復香港 時代革命

啊斗雖然都唔係咩好人，不過無作為反而利我地

相信佢地無勇氣到! 不過都要推!

大家幫手改一改再send封唔同架啦, sorry我差唔多要訓

唔出即係身有屎

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔關你地村事既，派幾個叔父代表，舉你地隻旗遊行，
市民唔會入你地條村！

再講一聲 多謝巴打

最叻係你，推！

聽朝再推

越搵得多有名有勢嘅人出席，力量越大

真心推！

佢笑咗啦⋯⋯
嗰日記者會忍得幾辛苦

統戰呀嘛, 唔好咁計較小事

靚波推爆佢

記得check email 等你好消息

this way

搵梁金成穿針引線會唔會比較易話為？

我無野講

好

佢會唔會睇email都係一個疑問

巴打高招

一齊反黑！

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

推 寫得幾好

幾醒喎咁做

金金大師應該同佢好熟

幾正 推

利害。個個文武雙全

呢招好似細良都提過下

聯合次要敵人
打擊主要敵人

阿劉生搞得掂今次元朗反黑遊行，下屆立法局議員都有機會做

身無屎怕咩

可以邀請休班警一齊來反黑，如果佢地真係同意同黑社會誓不兩立。

推 岩呀

清三黑先得、打手只係嘍囉

exac7ly就要好似上水咁

幾有趣
雖然唔多樂觀,但都感激你

Support

推到阿斗睇到

可以invite埋肥媽
認真建議

晚生生

good
搵埋2哥鄧炳強唔該

無知一問

佢同十八鄉條友 程乜乜，又係咩關係？
件程乜乜 又有幾大權？

絕望有

香港人見到恐怖襲擊好撚嬲
又唔知邊到搵兇手
所以先會話成條村要燒村
無派人/無打人既村，認真考慮派代表參加遊行

Pish
樓主肯定有聽開劉細良or桑普

ok 推

仲有人信休班警

如果當日 侯志強同劉業強企最前
然後後面成班人叫光復香港 時代革命

巴打好波!

有意思有意思

必推
香港需要一條反對警黑勾結嘅統一戰線
就算建制派唔參與我哋由行都要支持我哋主張

樓上有個建議，可以搵埋肥媽

我無, 我只係學習共產黨玩分化玩統戰

Good try

推爆

搵侯強同梁福元啦

巴打比你快我一步
Nice move

自膠sor
絕對有

唔使我講
和平 理性 保衛 非暴力 100分
勇武 衝突 負100分

good

今年區選真係一個好好既環境因素，
你睇下班保皇黨呢兩個月聲都唔敢多聲下。

成日喺媒體話到入元朗遊行好危險。行大馬路有幾危險呀？仲有放火燒祠堂都係一時衝動講吓未成事實，有乜好驚，香港係法治社會，你哋記住同記者一齊入去遊覽一下祠堂，唔好做任何破壞，班友仔吹你唔脹。

推推下 太長一陣先睇

劉禪要保家衛鄉
有咩好得過一齊出黎行

理念不錯

寫得好

光復香港
時代革命

連登咁多村民，有無人Print份copy比你地村長

好野bro, 有諗頭。

推，見到劉主席個忍笑樣，都知道可以拉埋佢黎啦

見你咁用心，支持吓

咁樣嗌的話，應該唔會黎

推啦，lm等result

哈哈哈

wow

擺撚左上枱

搵埋十八鄉
一齊守護香港守護元朗

屌你，呢啲咪做野囉

要唔要整個bk聯署

推上報plz

究竟727係幾點鐘，邊到等，帶啲咩

推! 正

呢個係令果日出事機會大大減低同令參加人數大大提高嘅方法，尋晚細良都有講，幫你推

嘩精彩

呢個高招, 支持手足

如果無恥到出集體聲明支持呢？

ho ball

我沒野講

推推推
我同你有同一個諗法
但冇實行到
樓主好野

成日話遊行會燒邨呀做暴力破壞事件
嗱而家邀請你一齊黎遊行 你自己親身參與睇住所有人
好過提心吊膽出信啦

推 同我推爆佢!!!

高招

推到上報就好了

非常好！細良幫到手！

推 巴打愛你

樓主 cls, 我鍾意！

支持

call埋李慧琼啦，佢有份譴責元朗恐襲
#weconnect

俾班元朗區區議員，新界西立法會議員行頭
然後行完之後
又可以搵佢地派人疏導人群
順便防止有人去衝入村
整個和理非活動出來

PISH

推撚晒上去！

劉細良有提過呢個做法 因為鄉事嗰啲係本土利益集團 反而何妖係中共勢力嘅棋子 由689時期開始保送入去 仲未計睇翻wiki何妖當年曾經喺鄉委會修例搞鳩發叔

推推推推推推推推推

條橋 得
推

要分化保皇黨

727 請大家保持克制（ 除非有人先攻擊我哋)

好多因為721元朗事件相信我哋，諗住727初次遊行嘅街坊， 大家唔好令佢哋失望

守護元朗
#SafeguardYL

推推推推推推推推推推推推推推

不分化不割蓆

如果何妖出席遊行一齊反黑會點

搵埋何律師啦，唔係有佢whatsapp咩

支持巴打

推呀!

推下啦

推
好聰明

做實事推

支持 依個好

用字清雅帶尊敬，推！

不過十八鄉已出信立flag。

同你思路幾接近
本來我今晚都想開post叫人咁搞
點知你已經出埋手
既然怕有無辜就叫啲無辜走出黎
順便有晒統戰效果
送子彈俾人搞對家
黑呢個全港公敵拎出黎集火效果完美

條撚樣攪亂為主
叫左佢入黎
我怕成個住元朗區既人都唔肯放過佢

E池奶 !

用侯志強做例子又真係ok

不了, 要分化保皇黨

好波呀ching

推 令人髮指

出左可以收番件事, 推左個post上報先

有咩型得過一齊行

左手同白衫割席
話俾外人知原居民唔等於黑社會

右手同鄉民講睇實示威者唔俾人亂黎
話俾鄉民知自己同原居民唔驚示威者搞事

只要佢地夠膽
呢單野對佢地絕對有好處

元朗反黑

呢單精彩
出公開信仲正

我有同學仔和爸爸也是元朗十八鄉村民，話到時都出去，保護婦孺

正呀屌

推 做到野

迫佢哋表態

反暴力

保元朗

正是如此

推 巴打好波

同18鄉果邊講明
唔入村，叫佢地派村代表過來
一來明哲保身
二來可以防止示威者去入村

叫佢地個人身份去有無得傾

可能到時佢自發出黎扮同黑割席

何妖唔敢蒲頭
佢去唔去都死
絕章呀巴打

其實如果主席有出到黎遊行支持 一定全港好多市民會對佢有好感 起碼我會 但佢可能會得罪元朗班人

支持，推！

多謝樓主！
推

都正

Let’s 寫信 together

可以係香港遊行嗎？

正，巴打好波

關連登咩事？係香討嗰邊搞架，連登建盤戰士識閪咩

推 巴打食腦

代發叔個仔推

推，態度正確

push!

而且絕對會官方時間前就散去
不燒不拆不打僅自衛
全港一家親 與黑劃清界線

巴打好野

呢招又幾好

正wor

支持！

候強可唔可以私下搵人保護下學生

多謝巴打努力！

光復香港！時代革命！

寫得好好

727元朗反黑 728平反上環

真心推 請君入甕

手手腳腳唔駛要

推 班鄉紳如果咁都唔去只會顯得佢地唔想完結元朗件事同埋警黑合作佢地有份參與

好，好好！

唔搵埋建制另外嗰三件？

感覺上，燒村個推字眼要執執，我文筆差，唔識搞
如認同，有無巴打絲打可以幫下手

背景:佢地(屯門劉生,上水侯生)憎何妖呢個西環空降偽原居民

佢地出:被認為係反送中反政府,可能有好大政治代價,旗下班細既hang晒機.
但亦可爭取民心,踢走何生 重奪自己果區大佬一職.lead番住班鄉紳
鎮住個場,唔比示威者衝動,亦唔比白衫搞事.

佢唔出: 可能會出事,又有傷亡(不過佢唔care啦,元朗亂關佢地撚事)
但最大問題係 眼白白睇住何生無事 睇住佢係新界越來越有say,話吹雞就吹雞話斬人就斬人,自已就本區話事人個位都保唔住,以後鄉紳聽佢都唔聽你講.

真係要推
態度正確

我覺得佢笑得好純真 好似好好人咁 雖然唔知真實係點

推，樓豬好波
咁都諗到，唔排除樓豬係個痴線佬

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

巴打實用文係埋拎A？好撚強喎！

推！

話說佢地如果想去無理聯絡返樓主呢啲"任何人"喎，
不如搵人叫heidi用議員身份出多次信正式邀請佢地啲鄉紳啦。

要分化保皇黨 (反正單野係中共搞出黎

迫不及待想玩玩了

推喇

Ouch

我就覺得係難掩喜悅幸災樂禍

Gchi

推上報呀!

樓主做到野

幫你推

well done bro

幫佢地割席

做得好.!!

巴打好波！推到上報！誠邀鄉事派一齊聲討暴力！

巴打好波！

一係生路，一係不生路

匡扶發仔，平定新界

你咁寫係公然擺侯強上檯
不過方向正確

繼續推！！！！！！

識玩

好好波呀兄師

全力人手置頂！！！

劉生支持你

但係如果send咗比佢哋唔出嚟就

如果唔回應扮睇唔到
仲可以考慮登報 公開邀請

推推推推呀

行得工企得正怕咩一齊遊行

推推推推

Good job

高章

好撚醒

有人做開路先鋒幾好

高招招

答一答我，點解要做個機會比鄉黑洗白？

樓主高招
貢獻度+100

你睇多次, 我封信第一句先啦

唔推對唔撚住自己

巴打不如邀請埋呢幾件友：
十八鄉鄉事委員會(2011年資料）：shappatheung2005@yahoo.com.hk
新界鄉議局秘書處: nthyk@netvigator.com
程振明（十八鄉鄉事委員會主席，反對批不反對通知書）：ching163163@netvigator.com
梁福元（前十八鄉鄉事委員會主席）：
沈豪傑（元朗區議會主席）： wilshum.dc@gmail.com
王威信（元朗區議會副主席）： wilsonwong_office@yahoo.com.hk
侯志強（上水，但邀請埋啦）：ssdrc8@yahoo.com.hk

Source：
元朗區議會 -
三約及二十七鄉鄉事委員會資料（全部都無email）

搵到咁多乍

推！
試著說「支持元朗，反警黑合作」，不要說「光復」

謝謝

學中共的玩法.拉一派打一派.內部分化

好波

劉細良都係咁講
可以參考下

將個運動改名反黑大遊行，名正言順，等全世界都可以參與。

如果警方有反對通知書，就改地方，去第二道，全港邊度都得。

識玩

強行割

推
有心 有智 佩服

都出過聲 唔差在保護下學生啦 佢係到起碼d人唔敢打呱

幫推，好呀，俾個位 大家同 鄉紳 和解
分返D好人出嚟，唔好誤會好人
減少矛盾都好

like

正

寫佐咁耐辛苦曬
光復香港，時代革命

good job 巴打

聽完細良都認同佢呢個建議

樓主行動派 多謝你

推

支持 辛苦哂

copy各大傳媒

分化統戰
咁中共一樣比機會資本家洗白架

叻仔,推

你要分清楚「港英鄉紳」同「土共鄉黑」！！！

支持樓主，樓主send左未? 小弟愚見，有幾句可以改一改字眼，原文會有少少威脅，假定左鄉黑一黨既感覺，觀感唔太好。保持謙卑態度，相信鄉紳清白，再吹捧下新界各位大人物幾咁重要，再曉以大義叫佢地出黎，唔好被港共利用。

「故此，晚生在此懇請各位德高望重有頭有面的人士，立即規勸鄉紳公開聲明不反對參與元朗727遊行，並高調表態支持徹查721事件，還鄉紳清白。」

「故此希望閣下更是責無旁貸，有必要呼籲鄉紳一齊守護元朗，參與727和平遊行，藉此保衛以正鄉事派名聲，同時務求避免進一步的流血騷亂。」

「參與是次遊行守護元朗，是作為一個善良的人憑良知表態，表達對公眾安危的關心，並向全世界澄清表明鄉事派絕不等於黑社會。」

唔黎就係鬼

推到多啲媒體, 唔好俾機會佢話冇收過email

有冇手足放埋實體信去佢地門口

各位巴打接力啦, 我做緊野唔係咁多時間

推，邀請參加和平遊行表達反警黑合作恐怖唔想亦唔希望有衝突

邊個唔參加邊個就係鬼 拖累元朗

如果要要請佢地,
個活動可能要由鄉黑轉移到打黑
佢地都係鄉, 我地講明打鄉黑佢唔會彩你

可唔可以請埋何議員

支持樓主

樓主應該邀請埋所有建制派同民主派議員
內容先問佢地支唔支持反暴力
如果支持的話就請出席727反暴力遊行

727元朗見！

有d諗頭

諗嘢諗多步, 冇話同佢fd
係劃好界線, 方便引佢內鬥咋

行完整返圍盤菜㖭

推
邊個唔去就係同黑社會一伙

鄉黑=鄉紳入面既黑社會

幫手推

唔錯

推到上報

唔係佢地自己地頭未必會出..

最緊要係何妖

真心推，拉一派打一派，劉細良戰術👍
等班鄉紳可以同鄉黑分割下都你好事

send左啦, 中文唔好sorry

呢個idea 幾好

明白了

巴打文筆勁
而家好有智慧

呢招

如果劉生出黎反黑 我諗佢以後係香港既地位會升得好快 可能會超埋佢老豆 大前提係佢要唔怕其他人

推 反黑勢力

推啊

Pushs

推到上報
等全世界都知
記住比埋何君堯

推

睇死班仆街龜縮

想香港人擺工停工？

幫手推， sorry for 錯字

推！
正阿樓主

咁其實都係睇田二少劉生啫

要強調「燒村、起墳、拆祠堂」係當時戲言，呢次係希望和平遊行 和平散去

做得好好，支持！

劉業強，727元朗見

我諗會去遊行既市民 都係因為想反黑 唔係其他野

唔洗sorry，只係覺得巴打idea幾好，想出一分力

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

推到上報呀要

只要將重點放係反黑
中環可以係728提都得
就好似屯門果次咁

識玩 唔搞鄉黑住
對準政府同黑警先

髮指

唔推唔係人！

［光復香港］齊心舉報深藍PAGE

光復香港
時代革命

簡單喇
咁考再寫多封扮牛屎佬
叫佢地一定要出黎守村
唔係有咩閃失就對唔住祖先同神明

又掂wo，講明反黑，唔黎即係支持啦

做得好

輕輕一推

如果劉生帶領一班人和平遊行 其實都幾型 我會當佢候偶像

呢個世界有邊種人唔會反對黑惡勢力？
咪就係黑惡勢力嘅人囉。

好！十分好！

希望成功

正是 唔割席都唔得啦

就係咁

推辛苦晒

send 埋比林奠叫佢一齊嚟
carrielam@ceo.gov.hk

推！正路

樓主我愛你

Pushhhhh

細良都係咁建議
何君堯係西環契仔 中聯辦捧出嚟

其實係用嚟分化分薄傳統鄉議局嘅鄉事勢力

例如侯強果啲

故鄉議局班鄉紳其實勁唔妥佢同另一西環幫梁志祥

邀請鄉事局嘅鄉事派 參加 / 支持 727反黑遊行

唔係壞事！

我心目中劉生好人黎嫁 認真斯斯文文咁

支持
多謝巴打

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

push thanks

好文！

好啵推

又唔好擺人上檯

無錯呀
對準核心
無謂做多餘的事！

搵埋候強同簡炳墀出黎行仲好啦

巴打 呢步行得好靚

咁先識玩呀, 鄉紳都connect埋

推呀gogogo!!

各區鄉事都可請埋㗎

唔一定要元朗

的確

可以扮牛屎佬，叫佢地自己組隊守村，做糾察隊，制止有心搞事既人，阻止暴力發生，咁對大家都好

好波！

其實我都想知 係咪佢一出黎冇人敢郁手 見佢咁斯文 唔知係咪好大勢力

岩

推到何妖出埋黎
相信佢都支持反黑

反對警黑合作，香港人一齊向黑勢力說不

當然
仲正氣凜然！

同反中媒遊行一樣道理

Good job dude

希望聽朝會上到報, 咁樣元朗727就會多好多人去

推，唔係壞事

巴打接力！

基本上你鄉黑唔撚咁出面搞事，冇咩人會搞鳩佢地，你繼續你黑吃黑搵食，我地繼續示威對政府

香港人加油

搵唔倒鄉紳試下搵Heidi 搭路。佢contact open to public 同應該有計。

劉生提高知名度好機會覺得佢幾型

俾撚埋機會你割蓆啦，唔係屈鳩你地喎
唔係仲淆底呀?

goodjob bro

support

PUSH,

認同
6月到而家一直反政府反送中鄉黑都冇出過黎
係721先出

岩今次清你一次元朗 仲敢搞事個班大佬 小心自己俾唔夠安家費d細既 班細既又發癲

推到何妖出黎

支持， 要畀人打到一齊畀人打啦

辛苦晒巴打

師兄識玩！

如果遊行嘅旗號係反對地區黑幫暴力，保障新界鄉民出入安全，同追究警察元朗721恐襲失職以及警署突然關門問題，道德上鄉議局應該要支持。
呢d係地區議題，根本唔係政治立場問題。鄉議局本身職責就係就新界事務向政府提供意見，元朗居民要求透過鄉議局去政府表達地方訴求，佢哋根本責無旁貸

快D割, 遲D先割, 就同全港市民為敵

有意思 推

呢個唔係洗白係落面，同遊街示眾其實冇乜分別

如果佢地扮睇唔到
就叫民陣或者學生會公開邀請

順手叫埋何妖

正確

邀請埋民建聯

光復香港，時代革命

推
巴打寫得好好！

香港人聯合反黑👍👏👏👏👏👏👏👏

拉一派，打一派

支持！！！

諗清楚要係民意底下搵食 定要同殺雞取卵啦

咁大班黑社會一個有智慧既人都冇?

我冇嘢講

好橋

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉
Be Water

全力支持做實事嘅鍵盤戰士

掂啊 辛苦哂

政治問題 政治解決 推

幾高汁

元朗反恐

鄉議局同何妖係唔同派系。

鄉議局嗰堆係大族鄉紳，仲講面子同知書識禮，同埋當自己係香港人，cap水得黎都真係會關心下本地人福祉。

何妖係呢十零年靠大陸支持彈起，根本就係鄉紳入面嘅暴發户，好多傳統大族都唔like佢。而最仆街嘅係佢會全力執行中聯辦指示。

一日有原居民特權，一日都要有班鄉紳管佢地，咁我寧願比鄉議局揸庄。

支持聯合反黑

今次班友冇得搞等收皮

We connect

光復香港 時代革命香港獨立

推 好人一生平安

劉生之前支41 好準

做實事

已send？未send要作過，哩封信未必引到佢地出黎，鄉下佬最緊要抬下佢腳，同比佢有自大feel，太白成條腸佢地唔buy ，除非佢地本身想做或你同佢好熟…

樓主辛苦你

我地都明, 但你要明崩口人忌崩口碗

下次上黎商量下先啦，而且文筆真係唔多靚，下次可以搵文宣手足幫手改靚先出街。

大大力推啊！

我地可以做到林奠做唔到嘅we connet

加油

可以搵埋區議會主席沈豪傑

呢步棋高！

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

厲害 謝謝

呢招好高

大力一推

呢個點都要推上熱門

要推

講得好準 準到我唔敢聽

和平進行左
劉生會拉到好多票
有機會出

等回音
巴打好波

樓主好波 推

推!!!
寫得好好 佢地唔出黎就姐係自認自己鄉姐係黑

拉一派，打一派， good job

遊行依味野就係個個都可以黎行

歡迎警察黎表達自己對警黑合作嘅不滿

好人做dog自己揀

Ching 好波，推

推爆你

注意！光復元朗，政府勢成最大贏家

拉多啲人幫手打擊犯罪

認真 之前聽過一個鄉議局的學術派講過talk
佢地其實都覺得政府仆街
所以真心有用

一野突破所有盲腸

邀請下都好，雖然佢地應該冇可能join

樓主好波！一眾愛黨愛國愛和平既連登仔表示感激！

勁野，要推

【廣傳】開槍片

屌我成日覺得依d流流地 估唔到佢講到依加發生果d事

推 我地要對準政權

動之以情，曉之以理

等陣, 唔係改咗十一點集合, 六點散咩? 點解仲寫晏晝三點?

侯志強請飲檸檬茶
我愛檸檬茶

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

唔好忘記建制派係支持何君堯

再推

聽完細良

覺得鄉議局其實係好人

幫你大推特推 多謝你為香港出一分力

推！！

絕對有意義。今次遊行為左正義而出發。鄕事派要明哲保身就要加入

寫左草稿，聽日執埋就寄

不如搵人去鄉議局總部去請邀請佢地

呢個支持喎

哇屌！有得諗！雙贏保平安！

推到發仔見到

推到發叔番生

大家一齊再send!

推
好波呀

呢個真係要推..

樓主高招..

今次真係等埋發叔

點解唔CC埋比河君妖呀……咁先有逼官效果架嘛

好有心寫得

We connect 鄉紳

做得好師兄！
有無諗過send畀蘋果/直接send畀肥佬黎？
可能佢哋有計搵到中間人做説客。
又或者埋金金聯絡侯生，睇下佢有無咩辦法可以拉劉生去我哋今次遊行到？

上次上水，侯志強都有派水啦，有佢震住個場就冇人搞事

巴打有智慧

做得好 方向正確

逼鳩佢地揀邊企

多謝巴打 希望有成果啦

鄉議局可唔可以請我飲檸檬茶

食腦

推

參加遊行係生路，不參加就係不生路

侯生再派檸檬茶

岩呀，無啦啦畀人擺上台wo，梗係掉返轉個槍頭啦！
講真而家個正苦咁失民心，唔通你地仲要同佢為伍咩？

推！！！！！！！！！！！！

Good job!!!!

何君堯呢??有冇搵埋佢去呀

邀請埋十一大校長，佢地今日出左joint statement，叫佢保護學生，反對暴力

Dear Students,

We are all very shocked and deeply saddened by the incidents in Hong Kong last weekend. We also note that further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend. As the situation is still evolving and can become extremely volatile and dangerous, we want to make the strongest plea to you to stay away for your personal safety. Please take good care of yourselves.

If you need help, please contact your Student Affairs Offices. Please be assured that we will do our best to take care of those in need at this difficult time.

Heads of Universities / Institutions
Way KUO, President, City University of Hong Kong
Roland CHIN, President and Vice-Chancellor, Hong Kong Baptist University
Fai-Chung HU, Deputy President, Hong Kong Shue Yan University
Leonard CHENG, President, Lingnan University
Rocky S. TUAN, Vice-Chancellor and President, The Chinese University of Hong Kong
Stephen CHEUNG, President, The Education University of Hong Kong
Adrian WALTER, Director, The Hong Kong Academy for Performing Arts
Jin-Guang TENG, President, The Hong Kong Polytechnic University
Wei SHYY, President, The Hong Kong University of Science and Technology
Yuk-Shan WONG, President, The Open University of Hong Kong
Xiang ZHANG, President and Vice-Chancellor, The University of Hong Kong

瞓唔着同你執過吓：

尊敬的 劉業強主席及一眾關心香港的新界西立法會議員：

請恕晚輩冒昧打擾，然事態緊急，懇請諸位大家馬上移玉，與各鄉紳們及早相討有關727遊行之事宜。

誠然，自六月以降，逃犯條例修訂爭議令香港社會動盪不安，暴力衝突不斷升溫。事至七月二十一日，元朗當晚竟有黑幫無差別攻擊元朗老百姓，其行徑實在令人發指！

當晚，就各大媒體所見，除有充分證據顯示警方執法不力之外，更有警員涉嫌縱容，甚至參與黑幫鬧事！黑幫暴行與警察失職實令全城震怒，翌日即有上萬網民在「連登」討論區聲言要到元朗「燒村、起墳、拆祠堂」。

更甚者，是次事件更惹來國際社會高度關注。有國家甚至向香港發出旅遊警示。相信情況絕非諸位所樂見。

事件引起一般元朗居民，乃至所有士紳們擔憂！雖然有意見認為，警方只要不批出「不反對通知書」便能令事件降溫。然而，晚生以為，按現時時局發展，元朗極可能出現前所未有的流血衝突！

需知現時群情洶湧，決不會因為警方反對元朗遊行而打消念頭。加上外來人士，對各鄉認知甚微。當中不少甚至有「鄉即是黑」的嚴重誤解。在此擦槍走火的形勢下，或可能不慎誤中副車，錯誤把對黑幫的怒火發洩在無辜村民身上，釀成不必要的悲劇。

故此，晚輩在此懇請各位士紳望族，慎重考慮公開聲明參與元朗727遊行，並表態支持徹查721事件之可能性。據目前資料，時間地點暫定為下午三點於水邊圍村遊樂場。

以晚輩粗淺愚見，此舉實有三大好處！

一，可令市區人士明白，新界士紳望族，皆是安份守己，奉公守法的良好市民；皆存仁義禮教之心，與暴力誓不兩立！

二，可避免遊行當中有「白衫黨」再次生事，減低再生任何不愉快事件之機會。

三，可保障鄉紳們不被當權者利用，成為轉移視線之目標，讓政府一手造的政治危機，不會禍及無辜的諸位名門大家！晚輩相信，此舉實對劉主席 更有莫大意義。

劉主席，令尊乃素是受眾人敬仰的 劉皇發先生。請容晚輩大膽假設，若 令尊泉下有知，得悉一直以來太平和睦，百姓安居樂業的新界區，被鼠輩何君堯等弄至今時今日的亂局，恐怕亦會勃然大怒！

因此，請怒晚輩直言，閣下 實責無旁貸，必須呼籲鄉紳參與727之和平遊行！藉此保衛新界各鄉紳之既有名聲，亦能彰顯諸位之仁愛大義，避免一場流血騷亂。

士紳們或會擔心，若參與由「黃絲」主導的遊行，會否被標籤為「反中亂港」？然而，晚輩直接指出，此實屬過慮。需知道。反對黑勢力横行，破壞社會安寧，實與政治立場無關。參與是次遊行，乃是作為一個善良的香港市民，憑一已之固有良知表態；乃表達對生於斯，長於斯的香港的關心，並向全世界伸明士紳望族，絕對不等同於為虎作倀的黑勢力！就如早前上水遊行當中，侯志強先生亦積極參與其中。可見諸位大家，實無須多慮。

由於事態嚴重，且危機逼在眉睫！還望各位能當機立斷，及早與各鄉紳們，及早相討是次遊行之各項事宜，以免悲劇重演，教親者痛，仇者快！

一位小市民敬上

forward左比記者未

拉新民黨同田家落水

推推

第八奇出陣

sick play
劉細良既建議係啱

支持，迫佢割蓆

推呀推

比晒所有人，除咗何妖，佢好厚面皮，唔好比任何機會佢，一定要劍指埋佢。
其他建制唔來就係支持黑社會，來嘅變相係同何妖割席。

辛苦了巴打 祝成功

有無需要眾籌上報？

劉生佢地其實可以玩低調嘅，佢本人唔到，派幾個理事/分區副主席嚟囉都OK
另外夢翁呢類都可以邀請

哈哈OK喎，反將一軍

2粒鐘50頁

揾過何議員,佢未覆...

推。

巴打呢招高

dream bear

推撚爆佢

記得加埋佢地

寫得好好
你綜合分卷係咪五星星
完全投入到佢哋想要嘅tone

勁，高招

非常好！
希望不反對通知書申請人可以公開講！

劉生快啲制裁何妖

ok喎衰野

唔去=支持黑社會打鳩元朗市民
去= 我哋攞佢哋做肉盾

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

未必㗎 正如候志強一樣 都要畀人知道何妖唔係大曬

邊個冇出黎就打得

推呀喂

齊齊寄

分化佢地 佢地依家點做都會比人咬

Send埋比傳媒 等佢地地煲大呢單野

細良都讚成！

劉業強本身同何妖有牙齒印

心底下戓者想支持 但走出黎我都覺得冇可能
要知道對家幾撚大勢力 要佢地全部冇得再出黎選都仲得

佢要有人保證唔入村先會來，否則對佢來說風險太高

好撚有行動力

唔好意思 阻你少少位 好緊急

聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略

有無人去信侯叔叔叫佢支持
上次飲左佢盒檸茶知佢係一個好鄉民

光復香港，時代革命！

絕對係好事，可保平安，我都相信佢地想壓制吓啲黑勢力抗張....

推呀屌

樓主好聰明

內文應提及 我地不會入村 令佢安心join

Peach

等睇鄉事派回覆

"得悉新界被何君堯此等鼠輩搞亂"

雖則大家都好憎何君堯, 亦覺得無需俾面, 但通常呢類文唔會開全名，一般文人會含沙射影, 挖苦諷刺

劣改成 "若令尊泉下有知，得悉故鄉被如此偽君子搬弄是非、被妖孽搗亂破壞，恐怕亦會極為憤怒。"

劉皇發 = 劉皇叔
劉業強 = 阿斗

啱 要將呢件事由危轉機
成功嘅可以connect埋鄉事派
到時林奠連最後一張底牌都徹底毀滅

真心 有佢地著數

敵人的敵人就是朋友，政治亦可以妥協，連登一樣可以撐劉業強趕絶河妖同肥閪和，以其人之道 還治其人之身，連登舉牌嘉年華，做野交番比劉業強! 國共都合作二次，達到目標最重要!

哈哈哈，唔出黎就係黑底哈哈哈

樓主好勇
繳請黑社會黎對助陣

你地出埋就冇人咁入村同燒祠

樓主好波

高招喎

Respect!
辛苦你，坐言起行
(劉细良都有提過E個方法)

再幫推。
起碼幫到大家嘅安全

出黎遊行以表清白

迫邀請你割席參加

成日仲掛住劉皇發，仲以為你寫email 比劉皇發

We Connet

好一招請君入甕

睇到有頭有面個到笑左

不過係做實事，支持

好呀

好橋！

雲海：元朗小心高空擲物同鏹水

睇到哩個post之後 都同樓主相似想法

遊行前有個咁既訊息通天咁傳既話，不論邊類人都會好大關注同作準備 如果咁都夠膽落手＃哦＃國際一定指責系恐襲，唔係旅遊警示咁簡單 系得到不反對通知書之下，廣傳哩個咁可疑既恐嚇訊息，不失為上策＃CN ## CN＃大家點睇

有冇人鐘意行山？

哩個行完握手後著黎 咪鬼通水先得架

叫「守護元朗 反對黑勢力」 算啦
咁騎刧人人地點會理你

推呀樓主

推！！！

推，高招
愈揚愈好

最緊要強調，反黑，獨立調查委員會。呢d訴求大家win win 鄉紳先有位加入。
會唔會搵埋d大學校長？

搵唔搵埋蔣元秋？反正你俾人割出黎，話明佢知我地就唔投佢嫁喇，但反黑同獨立調查都民心所向，呢個時候出黎撐分分鐘可以分多d建制票返黎。搵埋肥媽都得喎

鄉紳比面佢老豆姐

推呀
鄉事派同啲大氏族識做就應該割蓆同出嚟行

其實去信好處除左邀請 ，都可以同時話俾佢地知只係黎遊行，針對官警黑施壓，對抗白色恐怖，對圍村鄉紳冇惡意企圖。

推

邊個唔出就係白衫人同謀

勁啊巴打
希望佢地會嚟

推下先

好呀，假設佢地肯去，就真係和理非完結

樓主，good job!

巴打，建議可問周永勤
即係侯派推出嚟，俾人恐嚇，之後走佬退選嘅參選人，係當年何妖嘅對手

即係依件

推呀！屌你地老母！

好有說服力諗得好周全

巴打好波

光復香港 時代革命

推， 好一招借力打力

巴打好嘢

覺得今次可以連五大訴求都唔叫，主題集中火力反黑勢力及催請警方交代7.21當晚安排，可能仲多元朗本區人出來。

光復香港

時代革命

劉少主要帶領我地新界人民呀

佢呢啲四五線人物就無乜特別，正如尖啤遊行都唔係大件事

我無期望

值得推

高手

agger

叻！敵人既敵人就係朋友，劉業強就係最想何均堯死既人。

回左信未

巴打好波呀!!!
突破盲腸
推爆佢!!!!!

推，巴打有腦

推 樓主好波

樓主有料到

光復香港
時代革命

場面好盛大 好有畫面

多謝樓主

希望推到上報

推呀！反黑唔等於反送中

宣傳

去馬

good idea

Ching ho ball

好勁

你唔出就懷疑你721單野有份，出就有機會俾人懷疑做鬼篤灰，依次仲唔冚家剷出唔出都死

放template ，一人一email
拉攏不成都可以分化/增加維穩費

推你老母

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

好波清

唔推唔得

Ching 好波

第二段
令人*髮*指

正字特工

終於有機會幫老豆報仇

啱，與其係咁放風唔關自己村事，叫人唔好搞，出黎一齊反黑最實際

字字鏗鏘

pishhhhh

人神共憤！！！！睇佢地班牛屎佬見到咁大場面仲敢唔敢岀聲

咁大個道德光環 快啲去搶啦

可以素造為藍黃首次合作 全港巿民反黑官 鄉黑 黑警 支持警察成立獨立調查委員會

雖然你請得個班有頭有臉，但小心班細混入周圍影相。

元朗見

有腦

已經電郵邀請左呢三條友去727遊行

又幾好文筆喎衰鬼

不得不支持！

三條友係最尾個三位，漏左打，sor

動之以情
說之以理

光復香港，時代革命！！！

727 元朗
728 西環
到時見

多謝你

多謝巴打!! 盡力一推!!

推佢老母爛臭閪呀

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

邀埋民賤聯班仆街出黎割𥱊啦

請埋侯爺啦

推 推

727 光復元朗，反黑抗暴 !!!

有意思

不了
民建聯係主要敵人 要分化佢地同佢地既盟友

調查721真相

佢地兩難

仲有要屌低鄧炳強 香港李鵬

寄左 算啦

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

支持鄉事同遊, 讉責暴徒. 感謝樓主

唔去啫係認同白衫元朗暴行，支持十八鄉保衛家園

反黑抗暴會唔會令人聯想到驚犬反黑組？

好撚仆街搵人哋啲大佬金主做擋箭牌不過應該有啲細諗住上位連大佬都夠膽打

鄉紳又派檸檬茶呀

做得好，要佢地表態同割

高汁

ching好波

做得好
記得係打住反黑和理非旗號俾佢地企邊

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

好波發公開信叫正義牛屎佬加入我地，或者交人。邊條村有份的就交人，影晒相逐個交

推
巴打做到野

727 元朗見

推，有得撚喎

好人一生平安🙏🏻

唔該晒巴打

push

寫一群小市民會唔會好d?

我都係fb pm咗佢，雖然佢未睇未覆
全力邀請真鄉事派歸隊

唔支有無用，推左先

要統一風向！推！推！推！

正確的事要認真做

寫得好好 推！

樓主文筆好好, 思路清晰
受小弟一拜

推
有意思

今次唔係佢地頭 佢都未必咁夠膽

推... 今次侯強派水 我一定幫襯

依鋪真係岩啊

good job!!!

好撚醒等睇啲鄉下佬出嚟瘋狂割蓆

學上水志強endorsed今次遊行

劉主席責無旁貸，一定要參加并確保遊行活動順利和平，避免再度出現打人事件！

有村民這樣回應

你比程振明或者沈豪傑可能會有用啲，佢做左行會後都偏晒向政府個面。

咁仲好 驚犬咁都打壓 即係佢反黑都唔支持

鄉巴

勁好喎 巴打有料到 辛苦哂

除非自甘做condom，否則都唔應該邀請鄉事/政黨參與。你估佢哋係省油嘅燈？

辛苦了巴打
希望當日和平結束.

不過白衫佬要打, 學老共講法: 隨時奉陪

巴

大家醒醒，呢啲當然議員係0票㗎，好多民生議題就係被呢個0票制度拉倒。今日我哋主動去邀請佢哋，等同承認呢個不義制度，同埋承認佢哋過去嘅不義之舉有咩分別？到最後仲要留低口實俾人反咬一口，諗清楚，咪on9

有料

cc埋傳媒嘛

佢係當然議員，0票唔使選嘅屎忽鬼議員。真心唔知你哋高興啲咩

可唔可以叫埋建制派?
由其是墓碑聲名上面有名個D

巴打做得好

大家各自再send啦！

侯強呢？

做得好!!!

必推 😍😍
與鄉紳同行 超級期待 😍😍😍

推到蘋果睇到

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

邀請埋何律師，一齊反黑，還元朗清白

支持與黑勢力割蓆

搵埋沈豪傑

佢尋日電視講野，聽得出有鬆動，
叫埋佢

We connected!!

有冇請簡蛇呀
上次上水佢都有出黎睇場

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

叫埋何君堯黎啦

注意！光復元朗，政府勢成最大贏家

用反黑做名目，拉攏鄉事派

D100黃太烽煙爆料，721元朗恐襲係中聯辦所製造出來的！(黃太縱自爆鄧炳強都要叫佢阿姐)

Thx

寫得好好

巴打好勁! 令班鄉黑陷入兩難!

鄉議局係當然議員金，唔使選㗎

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

有意思 有意思！同孤王即刻去辦

麻煩打算入元朗既都入黎睇睇丫

(全世界入黎!)727輸硬!唔好入元朗!

其實有冇覆

咁樣會安全晒

推，we connect
裏面既人都走出黎，自然可以為自己條村正名

巴打有料到丫！

搵晒d村出來
一條村一封

有無人覆你

拉一派打一派👍🏻

我無嘢講

Cls push

推，好撚有心。

打正旗號巴打好波

辛苦巴打!

留名跟進

pish!

我冇野講
我要搵律師

又幾好玩

講玩，聯合/分化對方下面既人，劉業強一派同中聯派何妖有牙齒印，有D機，明唔撐都可能暗地派人支持

7.27 元朗遊行,需要什麼？
元朗居民／圍村人： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨

保全祠堂，鄉紳快啲出嚟反暴力啦！

推.

唔好沉

仲要share俾傳媒聽呀!幫手fb msg 佢地啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一人一信邀請

唔知會唔會太遲睇到個po
以晚輩身份進行遊說, 字眼上不宜太強硬太咄咄逼人
可以參考返出師表其中一段:
「臣本布衣，躬耕於南陽，苟全性命於亂世，不求聞達於諸侯。先帝不以臣卑鄙，猥自枉屈，三顧臣於草廬之中，諮臣以當世之事，由是感激，遂許先帝以驅馳。後值傾覆，受任於敗軍之際，奉命於危難之間，爾來二十有一年矣。」

p.s. 嚴格起上黎, 晚生通常文人仕子用, 即學術上後輩的謙稱

眾籌登報有無得諗?

各位兄弟想覆桌嘅心情大家都明
但721忍多一日咁多好冇
一日！
721有好多支持我地唧嘅市民, 當中有老弱婦孺
我地抗戰要守謢嘅係香港人
請盡力忍多一日兄弟

侯強出啦

雖然有錯字..都照推

多謝支持

希望可以上報

所以話高手在民間

;push

邀請埋林奠同問責團隊

推，向恐怖主義說不

good!!!!!!!!!!!!!!!!!!
push!!!!!!!!!!11

唔參加即係贊同恐怖主義

巴打諗法同文筆好好 但前面太多推post阻礙閱讀
想問佢地有無覆？

well done

推到見報

記者朋友你好

拉埋其他區鄉紳啦 eg 侯志強

推, 727 守護元朗居民, 反對官黑勾結

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

Baby kingdom 話727 吹雞，連登仔囡照跟機

要忍手，和理非主場
勿內哄！！

推。其實send左未？

推比記者朋友

推！
唔應承即係同黑社會一丘之貉，為保鄉民清白，一齊遊行反暴力，應該叫埋民建聯，工聯會join

自動當選總有票因，冇人肯企出黎又唔可以話怪制度
依家就係要佢地身份出來同班黑社會割席

send左啦

推 727見

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

上報未？

沉咗？

頂翻上去

push2

可唔可以主動少少，cc 埋比各大報章

會唔會好d

按力啦！自己幫手send 啦！

守護元朗

記者幫手報吓

支持 記得比回條

覆未

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

元朗 e + 係俾警黑合作恐怖主義籠罩緊

要了解元朗手足對社區同人身安全既擔心

星期一變左死城已經係最好既例子

幫助元朗社區走出白色恐怖, 對港共政權繼續施壓回應訴求

幫你推番上熱門
全世界一齊send email 唔該！！！

高質再推

巴打識玩

元朗遊行， 一係唔行，行就行到膠既極致

全城反黑

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

其實唔一定要出人去遊行，就算只係出啲地方畀示威人士做物資補給站、休息站等都足夠釋出善意
例如終點元朗站附近已經係一個好嘅選擇

覆左未

推到上報 比d壓力佢地

等回覆，推

推 記者入黎睇下

成件事咁有gimmick都唔報？

元朗遊行， 一係唔行，行就行到膠既極致

推 識玩

推啊 邊個唔去就係支持暴力

請哂全世界，請埋建制派

win win喎 鄉事派真係唔去？

All connect

請埋建制啦

唔去行都出黎派水上下報啦

推，照佢地既沉默的大多數理論，唔去即係支持黑社會

又話向暴力說不既？

推到樓主睇到

光復香港！
時代革命！

記者朋友入黎睇下

最好劉業強親自帶幾個老鄉紳行
再表達傳統鄉士派支持和平反對黑暴力
一巴打落何妖派

推爆佢

唔出黎係咪身有屎？

全元朗應該得黑社會白衫人同何君堯唔參與遊行

樓主 請埋建制派

推
唔出黎姐係默認政警鄉黑勾結

光復香港時代革命

笑到ＰＫ

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

推 有意思 拉一派打一派

睇咗城寨？
anyway巴打好波

反恐呀，佢哋唔係唔嚟呀

現代出師表

全港反黑大行動

好波呀
巴打

推到佢地有回應

叫埋民建聯，反黑反暴力咁正氣，唔係唔做吖嘛

樓主 可唔可以請埋建制
再發公開信係各大fb宣傳

有冇野可以幫手

推上報

想知覆左未?!

打著紅旗反紅旗

幫推
寫得幾好

有冇得一人一email

讚

記得cc俾傳媒

繼續推

冇得頂巴打好波
去左絕對有好處

好波
嗱 屈9人呀嗱 叫你出唔係唔敢呀嘛？心有鬼定身有屎？

村民出黎行
保家衛族呀

齊上齊落

覆左未 我覺得方向正確

200jq

呢個真係要支持
我有家人都係住村屋地方
好需要呢種行動

推呀
應該好多住圍村手足想出黎行但擔心被秋後

而家蘋果未報、泛民都無回應
可以既話請去通知下蘋果記者/新西既議員

驚時間唔夠

巴打好波，有行動力

好撚勁

純討論，出d drone睇下天台有無可疑？

唔好同我爭契媽

有創意

鄉議局, we connect

200iq

要邀請他們悼念李鵬了

Yes